{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/NEEDLES/GM0022102815122/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Mohair Cardigan With Diamond Pattern - Green"
    },
    "text": "NEEDLESブランドは、定番のFW22 / QW2X5AND1M Vネックカーディガンを製造しています。 この製品は暖かいモヘア混紡生地で作られていて柔らかい肌触りと軽い着心地を誇ります。 ダイヤモンドパターンの配色カラーが魅力的で、ゆったりとしたフィット感で様々なアイテムと自由なスタイリングが可能です。 表地はモヘア55%、ナイロン30%、毛15%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは銀箔紙で保護してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 乾燥するときは形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければなりません。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 製品は寝かせて保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このカーディガンはモヘア混紡生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンは柔らかい肌触りと軽い着心地が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このカーディガンはダイヤモンドパターンの配色カラーが魅力的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのフィット感はどうですか？",
            "answer": "このカーディガンはゆったりとしたフィット感があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの表地の構成は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの表地はモヘア55%、ナイロン30%、毛15%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンのドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは銀箔紙で保護してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "このカーディガンは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの乾燥方法はどうですか？",
            "answer": "このカーディガンは乾燥するときは形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンは摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このカーディガンは寝かせて保管しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 476
    }
}